狂男喪拍電競女 相機藏裙底照

一名常參與電競活動的姓陳22歲少女，昨晚11時許偕同多名友人，在旺角彌敦道601號創興廣場一間食店飯聚，一名姓林24歲追星男子聞風而至，在樓下等候。當眾人離開時，「追星狂男」手持相機，向電競少女狂拍，友人作出勸止及護送少女離開。

不料狂男尾隨追趕拍照，一名同行姓梁35歲男友人上前制止時，被狂男揮拳擊倒地上，他仍拉着狂男不放，兩人扭作一團，梁被拖行一段路，臉部及手肘受傷。其他友人加入制止，合力將狂男制服及報警。

警方接報到場，將涉嫌傷人男子拘捕，警員檢查其相機，發現記憶卡內有大量不雅照如裙底春光等，涉嫌遊蕩、破壞公眾體統及普通襲擊被捕，他手傷拒絕送院。梁送院治理，陳女返警署助查。

DEER?

一定用人啲相

雞

個嘴做咩事？

邊位巴打

想同佢做愛

真傻仔 行下旺角都大把仲索

金鐘m記合照.jpg

含住口精

一般貨色，犯埋傷人罪ON9仔

條友跟左嘉靖好耐..

整親左好多年

有無圖

無圖點討論呀

deer

一名同行姓梁35歲男友人上前制止時，被狂男揮拳擊倒地上

護花失敗

以為蔥添

正過敏敏

咁貴

似土共搞事特工...轉移 64, 69 視線

有圖先好講 唔好係網上亂咁唱衰人

利申想屌非打手

傻仔

拎5萬出來已經可以慢慢玩

又搞我女神deer

2000全包差不多

個嘴好柒

5萬上深圳乜都有得玩啦，洗佢？
大陸啲雞分分鐘乾淨過鹿陳

洗唔洗2萬扮上菜

東莞冇咗就多呢啲case

其實PDQ D女除左打機之外跟住乜料

真心2000差不多

nothing

唔得啦 2000既話佢收錢收到落唔到床

痴線佬真係可以好大力
但個護花使者應該可以升兵階

35歲仲算唔算廢中？

想屌！

如果佢係碧咸個仔係唔係唔犯法
搖身一變成為藝術家

臭雞都追住影

點解條女影相個嘴一定要咁樣？

等我綜合

大部份情況連登仔準備反屌Deer Chan臭雞，以為自己好巴撚閉，影相都要嘈，加多句Stop making chicken famous, 借電競上位垃圾

之後再屌影相個廢男唔Share 相，收埋食

然後又屌埋出手個男仔以為可以英雄救美有得食Deer Chan 所以出手

最後FF Deer Chan 喺警察問話室被班差佬發洩

這就是連登仔香港國未來揸Fit人

你都幾多廢話

我係TG谷到有人分享你阿媽$1 1Q 不過我無圖

咁你叫前面班連登仔情何以堪

未出名之前5千蚊

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品:白絲帶

白絲帶係由白色頭巾(多數用於離別， 亦都係送終嘅諧音送中)簡化，等使用嘅門檻可以降低畀更多人可以用到，而白絲帶象徵緊嘅係香港神聖不容侵犯，而白光亦都係三原色溝出嚟，希望大家唔好失其本心。

希望大家可以認同白絲帶作為反對修訂逃犯條例嘅象徵

有咩問題
基本上每條女只要多d followers
出左類似既事
放上連登就係呢個反應

乜唔係Bella咩

deer都一般貨色

柒兒

條仔好似成日都跟住deer就影到邊
真係好撚癲

做得明星預咗

西面有一定市場

連登仔話連登仔講廢話

中風

DEER好正

200001Q?

35歲仲做緊兵

屌過

電競雞

繼續吹

搞我DEER

叫過，個閪好黑，有陣臭蟹味

More

咩你DEER 我架

係咪呢條友

35歲係經理人？

巴打一定好型

好撚淫賤

係
都唔知佢影乜，無構圖係咁影影影

比佢屌一Q成全佢啦

大髀正撚到

大把女索過佢

咩場合要著成咁

加到2500，出多500

同一條褲 擺明係啦

咁蠢解鎖

有老闆在場

都估到係Deer

內文姓陳少女 ... 但最尾出埋張相
報紙佬你玩野咩

相機解咩鎖呀

有冇人影Bella Gor

激到女神嬲爆對ball係咁震

人哋同CEO做咗愛啦

我覺得影下相 洗唔洗屈佢殺人滅口
明星都係咁比記者追比fans追架啦

好似男人 啲頭髮好嬲幽 個波谷得好夾硬

唔識欣賞

條女專登帶個幾十既佢又唔鍾意既男人等佢地自相殘殺
條女心機都幾撚重

究竟條毒撚為左乜要做狗仔隊?

想屌

無錢打j算

無錢打j算啦

小兒麻痺

35歲做兵仲要fail

個樣又幾正常喎做咩要去追條電競雞

老雞？

佢生日擺個QR CODE都有ON9比1000佢

出夠一萬比佢 你想點影都得啦

做d會令女神討厭既野
屌到先奇啦

俾人屌就有

一時又白絲帶一時又黑衣
想點架

其實，裙底有咩好睇？

唔明

狗王姦女折墮！！！！

攞幾打金牛擺上枱啦

各有喜好

屌 唔好影衰紗霧

黑衣可以突出白絲帶

啲報紙佬咁冇品

去食d一間間房嘅咪得

jed

連登仔邊有份揸fit有波揸都要出post慶祝啦

佢出黎咪又係影

Yen?

呢條女就嚟變深圳人 原來識返香港

傳說中嘅鬼王？

完活動仲要跟到底
就算條女係做，你影到可以威脅佢咩

係醫院見中過風既都係咁

Deer真正到仆街

真人好香

想屌條女要幾錢q

好想奶佢d淫腳趾

呢啲都有人追 怪唔得冇知名度啲藝人都當正自己係大明星啦

全中

臭雞

吊帶 正臭雞

老老實實....佢個樣, 身型, 高度, 衣著, 好過大部份連登仔多多聲.

點解會知道哂deer 去邊係佢屋企裝左偷拍 定有針

中撚到

連登基本回應

可能長期係屋企樓下

個護花男廢撚到

昨晚陳女相約10多名志同道合男友人，前往旺角彌敦道601號創興廣場一間食肆晚膳

呢條女好識扮

處？

MK仔公廁

Ｄ精互咬

根本係雞嚟

有冇report

駁唔到

mk大撚把女啦洗撚睇佢

出文之前係無睇過d replies
但中撚到癲左

連登仔思想

遭騷擾姓陳(22歲)少女，經常參與電競活動，自稱「鹿兒」

開咗名啦

咁貴，憑咩

做女人真係易，
明明真人普通到路過都未必認得，
美肌下執下相又可以呃下毒撚

屌 樓主講起先記得deer個名後面仲跟住chan

隻MK雞仲矮過胎屎

之前係街撞過佢 真係成班都係男友人 得佢一個女仔

痴撚線

公道講句 依家靠網絡媒體上位嘅KOL仲多人識過啲上過電視嘅所謂藝人啦

咁又係 好似三色台年年簽咁多人 但呢啲人一年入面喺電視出鏡都唔知有冇十次 唔係入左行做藝人就叫明星

三萬蚊過夜

deer 真係好撚正
對腳世界級
又靚女

我上前問：今天可否不內射，就一天，拜託你
他說：不行
我差點哭出來

以前都覺得幾好樣
但依家無論係衣著定化妝，個feel 好廣東人
仲要越來越樣衰
唔明d人真係吹捧d乜

唱歌有含橄式唱法。
影相都有

咁撚普通都要犯刑事

係咪有傳佢做過ptgf 跟人去日本？

普通?
好撚正wo

牙你老母

條友煩左deer 咁耐 終於肯捨得報警啦

有化妝就已經唔係cos緊果個角色……

G

二等兵士

兵同卒邊個勁啲？

熄Q咗個美圖獸獸先再講

其實都係波邊摸唔到，但兵有時可偷偷飲女神杯水，叫做囗水交流

好似見過條友之前成日係deer啲post度留言

洗碗部見

當年白薯女都唔錯

g

你講晒啦，咁我哋講咩

佢係話屌過個狂男咋

Sleepyz仲撚正啦 又夠青春

你真識食

食埋我個份thanks

SLEEPYZ , HOW MUCH?

戴白絲帶即係 支持送中？

看了電競女白帶

屌 講真就算佢濫唔濫 雞唔雞
都唔代表佢可以咁樣畀個痴線佬跟呀

認同 , 以為跟跟下會有得食

WANT FUCK

有QR CODE嗎?

yes大把ptgf你錢慢慢影

on9仔
食呢D講明氣架啦
鬼唔知大陸妹正咩
我唔識佢同好多人識佢個征服感邊一樣

D毒男想溝到女其實都執下一樣得，但又要甘心做人地隻X

我覺得同行友人都算清醒, 俾人打都唔係還拖而只係捉住佢, 還拖分分鐘俾黑警用毆鬥拉哂兩個。
到時女神波皮都無得掂。

好記得生日叫人乞求捐錢，又成日扮到可憐格

老雞無人要.jpg

認真, 佢幾錢, 想試下

又真係有啲柒頭毒撚捐俾佢先好笑

係

想屌
有無路門

門路